我失業點罷工？？

罷interview罷send CV

罷工完再搵工囉

本身都冇打算搵工...

咁就倒轉
寄出大量冇貼郵票嘅求職信

咁咪出去立法會囉

罷工比人炒咗點算？
連登仔有基金出糧

6月12號 癱瘓港鐵紅藍色線，有冇得諗？